[港台電視] 鬥快去Monkeyland 2

《鬥快去星州》的參賽者要排除萬難，在完全不坐飛機的限制下互相較量，鬥快由歐洲的倫敦去到亞洲的新加坡。隊伍面對跨越兩大洲的漫漫長途，他們要回歸根本，不能使用例如手機的科技產物，唯有運用自己的才智，利用海陸兩路的各種交通工具，在標誌著人類歷史文明的古都及佈滿摩天大廈的現代城市之間穿梭。藉著這個充滿挑戰的比賽，參賽者親身體驗到傳統卻最真實的旅行方式，更得到畢生難忘的經驗及意外的收穫。

Race Across the World is an ambitious factual-entertainment series that pits travellers against each other in a challenging race to reach the Far East without taking a single flight. Adventurers hit the open-road, with no modern trappings such as mobile phones, and travel through astonishing scenery and cross continents using whatever mode of transport they can. From trains to pickup trucks and ferries to tuk-tuks, it is an illuminating and authentic look at travelling and a competitive race to reach the finish line in the fastest time.

Monkeyland

alex食我啦
唔好食強國閪

樓主終於可以用monkeyland黎做標題啦

太快爆
post唔設link

好感動

到桂林
佢哋係咪覺得好似功夫熊貓咁嘅景

屌你

為passport 啫

Alex俾錢去攀山做乜

話得果幾隻牌子果個

當冰露/達能/康帥父死架？

感受支那嘅美景

支那式排隊

笑死

大陸鳩鐵係咁架啦，檢票口一堆人。

年輕白人 嘆慣 唔知極權有幾恐怖
隻雞咁進取都唔知係咪特工

兩姐妹真係玩

Alex 又溝女

Alice又係靠食女

唔會啦
廣西應該過越南繼續南下

Alex去到中國有優勢
條條女想食洋腸

靠女贏比賽

連桂林條河叫咩名都知

利用美色

Alex冇晒錢
之後有d困難

Alex夫子咁撚快

alex有火 主動左好多

Alex嘅美色

多女埋身

比女迷住

要有囡囡讚佢先有火

高大外國白人冇得輸

alex呢種似會畀支那女迷咗去

點解佢唔剃鬚

剃左鬚靚仔好多~

只要有女冧一冧你之麻

一站用7日

支那雞特工

佢地經成都其實幾醒.

神秘新疆

快成日幾

呢對夫婦自己on9唔搭高鐵搭慢車

仲話自己慳家中亞就瘋狂搭的士

搭的士係咪準備中伏了

陽朔係靚
十幾年前去過

其實佢第一集都好似幾有遠見咁 有晒策略
但之後成日喊

就係上round chur盡咗呢round走去盡慳

似線130美金

我估父子檔會贏

130

成千蚊 呃到

支那黑的

一頸血

香港人都中伏
何況鬼佬

其實有幾遠？

睇嚟大家對中國評價幾高

不過其實都意料之內
遇到完全唔同文化嘅地方
應該見到乜嘢都好新奇

Cls 成千幾蚊
真係唔呃你呃邊個啊

鳩行

其他幾隊係輸在係哈薩克坐慢車
變左遲一日過關

喺支那搭100鎊的士

鬼佬仲易呃 香港人孤寒d

呃得兩三次睇下鐘唔鐘意

洗乜香港
外省都昆啦

撘的士嗰時 Alex提起條支那妹就笑笑口啦

有女有動力

快咁多

點解會覺得自己第一

其實都唔係
你諗吓歐洲真係每一座古城區都差唔多樣

嚟到中國真係會覺得好新奇

玩雪同行長城仲想第一

兩姐妹諗下自己玩左幾耐

港孩都冇錢啦

你地去咗咁多地方玩，遲都正常丫。

佢地遲幾多

原來仲有2legs

最尾連時間都無

靠女貼

嗰對夫婦真係比慳家害死

嚟到最有機會超前嘅中國唔搭高鐵搭慢車

黑妹組去左咁多地方都有第3
值啦

都痴線 話自己做左好多野 咪就係去左玩

下集打風

慳得果少少錢

高龍島要去到金邊轉車去西哈魯夫港再轉船

預告話要放流料
差不多終點要出矛招

最慘嘅係慳得又唔係多

第一次去大陸
實中招啦

個男人搭到上癮

唔通兩公婆遲過第一隊>36個鐘
剪唔到入今集

計返佢地剩返d錢
柬埔寨入下吳哥城都唔平
但越南去應該唔會順路

我覺得到最後會突左錢
打工都晒氣
取非好似頭先咁搵水魚

其實真係抵
係西安搭高鐵直落廣西真係慳返好多時間，又唔算好貴

係最尾嗰程的士湯到一頸血姐

最初慳1鎊辛苦勁多

下一站應該去泰國

現在rthk 個廣告 大自然大不同
好似幾正
港版BBC動物紀錄片

因為佢地都未到

又溜冰又萬里長城
其他隊都只係去玩一個地方

如果佢地最尾唔係咁心急
搵多幾個問，可能唔會比人呃咁多錢

越南去金邊然後再去西哈努克
唔需要經過暹粒

不過高龍島去新加坡果程可能就會經過暹粒

Alex 仔個隊係今次無點玩
個阿爸好嬲

咁最尾果隊廢姐
唔係佢地包尾架啦

Ape Escape

幾時做

係港台自己拍？拍香港動物？

父子打果個工抵啦
返朝早4-9完全唔影響行程
又慳返晚住宿（雖然間房嘔心）

阿仔揀左大城市咋
如果去鄉村可能好大鑊

懶醒話要最平車飛

好似5月2號
睇介紹應該係

仲要有囡囡送上門

我都想知，就咁聽落覺得好搵笨，外國搭的士好貴但大陸勁平

4點起身眠一眠就真係算

所以alex當玩咗㗎喇

佢哋好似連價都無試過講就上車

快成日幾
係酒店輕鬆玩咪仲好

其實應該係人民幣掛
黑人習慣唔唱錢，佢哋會唔會當左個數係英鎊但其實人哋明明講人民幣

明明大家hea住玩幾好
佢兩父子做爛個市lead咁多

係珠峰大本營住過噁心十萬倍
唔明點解自己當日住到
張床應該幾年無換過床單

Alex應該就係做咗你個名嘅嘢

但係老竇好慘
冇得去旅行淨係睇住個仔溝女

有可能喎

其實係 可能俾人呃錢
都唔知阿爸嬲乜

幾好睇架唔用手機

應該每集強制d人玩下
唔玩順趕路邊好睇

個阿爸一開頭話唔應該去成都, 後尾又話去成都係啱

我仲以為下一站就係新加坡, 點知仲有柬埔寨

睇嚟打風又會拉返近各隊距離

廣西窮過西
可能真係人民幣

HIV+

btw唔計港台起時事台啲post，呢套係未節一套爆post嘅節目？

不過個大陸妹其實幾靚

即係證明節目無做假（應該係）

但我見佢有個鏡頭影住車頭咪錶跳到400幾

但個錶跳到400幾人仔WOR，香港都未搭過400蚊的士啦。

集集阿爸都搵景點睇下
去大城市唔岩心水
成都又真係無野睇
想玩應該最快去桂林再玩

應該係

做乜抄我

如果有一隊完全唔玩, 瞓火車站不斷趕路係咪已經去到目的地

零距離科學個post我賴得留言

的士跳錶跳到四百幾

咁都搭, 傻撚咗

有冇帶睡袋

咁佢生地諗既大城市同鄉村應該兩回事黎
點知大城市都可以好簡陋

英文好傾到計勁加分啦

冇
好噁心
當日去西藏一間比一間差
最後居然接受到

係搭左100鎊
頭先睇住右下減錢個野

有女刺激係唔同啲

好正wor

越窮越劏遊客啦

不過中國嚟講廣西算窮㗎咩？

我都係好似第一次見港台節目可以爆post

廣西沿海最窮
同內陸西部省份都有得比

佢之後都認同番嗰仔

其實應該出信集體表揚今次港台買片買得好

新彊
支共

一頸血

桂林去黃姚200公里左右

計返真係最多400幾蚊

200公里
仲遠過香港去廣州

無錯！因為我真係好鐘意呢套野
所以我真係寫左封email連埋其他意見send左去讚佢地

整返個sample黎

唔駛research都知一頸血
中國你包車兼全日係咁趕路先會去到千幾蚊

的士司機真係backpacker最大敵人

我都係用之前話要寫信讚頭條新聞個template
加加改改咁讚港台嘅外購組咋

上次睇預告都話 alex 會發威
果然無令我失望

下集撞正打風, 好睇, 做戲都無岩

其實呢類show幾正,除左佢中間個休息時間勁長之外,有好多變數呢下正
唔知仲有無d呢種/TAR既節目睇

係, 其實上集都有變數
搭船撞正天氣唔好
不過咁岩4隊都係船上邊, 所以無分別

可以借電話可以問人,
可以坐順風車又可以比人請食飯真係好怪
道理上夠厚面皮可以去車站乞錢乞車飛都得
真係靠參加者自律唔好玩串個party
或者可能有劇本都唔定

準備睇重播

hi又見到你
獨立好戲都唔知佢jm9

2330～0000冇睇電視
但係下星期一2330可以睇viu

係
好鍾意睇呢個鬥快去monkey land

條支那妹咁撚豬

眼細又分咁開

支那都好去…

即係支那唔會好食好住

呀仔調返轉頭話老豆

我覺得幾靚喎

對外國人黎講, 中國D景色都值得睇下
可能佢地無手機, 唔係可以體驗 great firewall

上信係咪直接阿塞拜彊坐去塔吉克
無睇到

哇 個垃圾廁所

哇 咁貴

係, 可以上網睇番

佢地好似好好朋友

哇 佢地平勁多

Natalie兩個係咪預咗一日玩

見到佢地去雪地搞到我都想玩雪

我未玩過雪

我未見過雪…

係東突厥斯坦

新你老母疆

Alex後勁淩厲

落後=真正嘅中國

係呀係呀
高科技到有人臉辨識添呀

Alex俾支那妹讚靚仔

btw以為係一個鐘120
老母話係一日先知

哇屌你有屎

嘩個員工宿舍...咁污糟嘅喂

啲支那人隨地屙屎

因住食到肚屙呀Felix

支那啲野係咁難食架啦

羊羶味好撚勁

外國人普遍頂唔順

支那妹想溝佢

Alex有女溝

咁梗係啦
逃出維尼
又高高大大 執執佢應該幾型

食羊髀嗰度笑到仆街
真係唔敢食支那啲街邊嘢

覺得會肚屙

火車恐懼症

Alex溝女又拎到email又攞到料
贏晒

條支那妹出哂水
梗係啦 可以嫁去英國喎

你真係睇

比我都想移民啦

呃你做乜
我老母都睇得好開心

比你你走唔走

呢個真心好好睇

走啦梗係

諗起支那人啲臭味

和諧號

又係女

Alex又有女幫

啲支那人見到外國人滅哂咁

去到黃姚先去參觀啦…

哇 22個鐘…

輸咗趕唔切過關

同埋又去攀石呢
我幾鐵意佢地啲brotherhood
想佢地贏

打開雪櫃就見到

0/10

Darron 同 Alex 原來係成都去左打邊爐
做咩唔播出黎

我諗緊佢地點樣一路比賽一路出post

屌
Alex仔 個acc劇透

2018年尾拍
佢地等到2019年3月bbc出咗街之後先post

我都俾佢劇透咗

佢地攀石一野洗左成百幾蚊英鎊
之後搭車無錢就仆街了

佢成個ig都係比賽啲嘢，幾正

係囉
估唔到竟然咁嚟用錢

但劇透咗

post 乜 ig上黎阿屌

Monkeypore

尋晚同老婆一齊睇
諗住賣廣告時間出去做家務洗碗
點知一睇就一個鐘
rthk 真係冇廣告商落廣告??
有d位一睇落去就知係賣廣告位

官台唔可以賣廣告?

真係唔知
有機會再留意下其他節目先

唔會有商業廣告囉
得自己啲廣告仲有政府廣告

咁佢唔好落廣告算啦
唔想見到政府d 篤眼篤鼻垃圾廣告

政府廣告佢哋都係被迫要落

原來佢哋冇電話
真係好有以前自己去旅行嗰種無助徬徨嘅感覺
仲要喺支那呢啲地方

邊個tag咗佢地

追咗alex仔個ig
原來佢咁多個國家最鍾意支那

一入到去就有條o靚妹送上門
可能佢老豆向鋪頭插花
佢個仔就向office 入面啪啪

睇佢哋IG, 好似好多嘢都冇播
佢哋喺撒麻爾罕有打工換食宿
有四隊人, 一個禮拜時間濃縮喺一個鐘, 一定剪走咗好多

但播去食kfc都唔播打邊爐就真係奇奇怪怪
Alex 同老豆係budapest 都有打工
但都無播

之前冇電話既年代要一早搵好晒啲交通，去遊客中心攞地圖，同埋要周圍問路，都幾好玩

屌, 見到monkeyland skip 左搞到琴晚miss呢到個live chat

公共廣播邊會有商業廣告
RTHK都係完左節目先會去自家/政府廣告

開唔設post阿
本來想臨尾post link
一陣就幾十個留言

睇黎港孩真係要黎香港體驗下生活先得

有女溝喎
就算政治再差對佢地黎講太遠
根本唔會 care

咁中國應該係咁多個國家入面
最崇洋媚外果個
大把 White trash 去到都變大爺
好難唔鍾意

剩係外購片先無廣告,本地就有,
我都唔明點解

套野幾好睇

因為本地節目係預其他電視台播

Alex仔ig story又有嘢睇
但小心劇透

笑死我

果然大部分人都係鍾意八卦

睇完Alex 仔 ig story
佢話自己係土耳其 cafe 打工, 做左6個鐘, 老板先比野佢飲
仲有佢話沿途有陌生人請佢地食野

同埋成都係其中一個最愛既城市, 不過大家都知

我有問佢野

啲大陸妹咁主動 佢好回味

我都有
我問佢點睇香港 再叫佢stand with HK

有冇覆你？
佢覆左我其中一個

冇
佢唔係奶共下話

可能太多覆唔晒

屌 佢唔覆啦
仆街 點解佢咁撚鍾意支那架

西方人係對東方好amazed
文化、建築風格都唔同 好似發現新大陸咁
同埋有女讚佢靚仔嘛

唉
仲話想去多次 屌啦
支那咁撚垃圾 請都唔撚去

其實純粹作為一個旅遊地點係唔錯
幾年前獨遊 自然風景靚 遇到嘅人都好好
最緊要係食住都好平

去窮國食住其實幾正

睇節目都知佢會stand with china多過hk啦

本身我鍾意Josh 嗰對兄弟多啲
希望佢地唔奶

今晚又有
記得2130準時睇

真心膠, 睇果對夫婦真係好撚掹,
又想贏又要度縮坐幾十個鐘爛火車, 結果時間又追唔到又辛苦, 全程哂時間, 其他人走馬看花都叫體驗下其他國家風土,
係得佢兩個on99, 節目效果黎講真係無得輸

就做
最後兩集
第一集網上重播都好似今日完

[港台31] 30年戰爭 Age of Iron

聽晚都應該正

monkeyland

做啦
繼續屌奶共港孩

開波

仆街
好大機會贏

我都覺，但真係好想佢輸

德國

贏緊22個鐘 點輸

個隊廢老遲左兩日仲未出現

集氣

柬埔寨定中國危險D

又黎睇電視

Alex好靚仔

兩父子都衰

因為呢套嘢冇其他後生仔姐

其實無分別

柬埔寨d蟲好好食

包尾果隊依家先到

兩夫婦

而家先到

2老依家先到

兩兄弟上個星期先豪洗完去攀石, 今集話要慳錢

趕唔到 加 打風

快成三日
但兩父子要打工搵錢

...兩老

其實應該喺歐洲打多幾份工

想兩老或黑妹贏
但應該冇乜可能

以為越南會好凍

九個鐘都去唔到越南

但係巴庫有淘汰喎

上集太慳

1 HKD = 3023.50 VND

可能係set淘汰嘅其中一個原因黎

可能轉頭就同你發脾氣啦

dc9 cls

650人民幣

兩父子好似土耳其打過工
歐洲無搵過

呃到

痴撚線的士佬

個支那司機識英文

Natalie唔知有留守兒童呢回事

人工低一大截

明明個細佬話佢唔想著鞋 黑妹自己FF咁多

以為支拿蝗慘
隨時有錢過你

時鐘酒店 正呀

個廁所透視

間房都唔知有無菌

兩個男人住時鐘酒店都租比佢地

10分鐘後 100個孤兒圍住佢地

啲支那小朋友應該真係唔想著鞋多過無鞋

啲鬼仲未入到東南亞已經叫苦連天
咁遲啲點算

屌個廁所
支那啲設計

兩老應該追到一日

上集慳錢最緊要
今集時間最緊要

大陸啲酒店通常都係透明浴室
20英鎊唔算平啦 我喺山東住過80蚊人仔
間房仲大 又係呢啲廁所

上集唔慳就唔駛坐的士啦

似係, 要夠早出發先有so

有坐廁咪算係咁 ed 三四線城市

好少少嘅會有窗簾

佢哋最鐘意整到懶係有空間感

明明對再上一集中亞又係瘋狂搭的士
真係好飄忽

去到土耳其人工已經低，應該第一站打多幾份，之後追
同埋佢哋冇諗過瞓火車站慳錢

個次好似冇 但我自己住 是但啦

我試過兩個屎塔對住
乜9設計黎

北漏洞拉其實都幾值得去

一時慳一時豪唔係唔得
但佢哋永遠係唔適當嘅時候慳，唔適當嘅時候豪

湊仔

佢地想係支那玩
支那外宣好勁
外國人會好有興趣去支那睇下
返而中亞就會覺得好落後

大陸酒店叫雞用
個設計好正常

港孩唔再發脾氣
好唔開心

兩個
要咁多個做乜

2公婆一時一樣

但佢哋去咗支那邊度都冇去淨係搭火車喎

頭先架火車仔好似幾正 希望法國佬去搭下

想佢喊

雙人房唔知點解兩個屎塔同企缸
全透明

正常人想對住個馬桶搞㗎咩

真係瘋狂搭的士

不停飛的咁痴線

廢事爭廁所用

第一隊唔駛過夜

睇嚟真係追到

佢地今集無再講「我地約克人最慳家」

但仲剩好多錢

tony 好Q

會唔會呀
賣蔗汁都有貼士？

阿仔用美男計?

笑左

Alex仔出賣肉體

得阿仔有tips

鬍鬚佬好似冇打過工

呢句真係好on9
明明佢哋行動就一時一樣搭的士嘅時候又唔見佢咁講

打架打架

越南妹

佢呢份工真係筍
唔算辛苦 有糧有貼士 又有食宿

我睇Alex ig 佢地好少有正餐食

做鴨

笑得好甜 好清純 Alex就爽

好過支那陰道

德國有呀，去馬場

推

巴士好平
同樣由河內去會安
都只係火車三份一

兩日優勢無晒

2老今集又衝 會唔會又上返第1

醒目呀
直接一程坐巴士去金邊

老人家架巴士咁得意嘅
個坐位好似張床咁

之前試過最尾變第一

人工高又包食住

臥鋪巴士
我柬埔寨都坐過

打完工都好少錢

返工返到上癮佢地

賺左1百萬但都只係多左1%

老豆

格劍

同大象玩好正
無人工都做

木凳

一陣汗味

好似好舒服咁

臭wo
同埋d毛好硬

岩啊 我唔介意輸 呢D經驗一世人可能得一次

又黎了

cls 已經追到

仲衰過黨鐵d鐵凳

老豆都係咁講 好支持個仔

一開頭仲話2老輸梗

衰仔：就係你掛住番工輸左個比賽啦

係保護區打工個經驗用錢買唔到

兩老好招積

老豆，啲新抱就係咁揾返黎

個對夫妻次次用過夜巴反超前

頂 點訓呀

好大隻

夜巴根本屈機

慳返住宿費仲要馬不停蹄趕路

澳洲人：我地果d仲大隻啦

至驚昆蟲

柬埔寨蜘蛛好好食

仲要咁多隻

係 有啲巴士有臥鋪又訓到

巴打試過食

黑妹

竟然咁都上到同一架車

係咪準備開始打風啦？

頂 我諗我去唔到柬埔寨

人在野

呢兩對玩完

完了

打風lu

食過
柬埔寨最好食就係蟲
但唔好食街邊檔
金邊aeon有蟲賣係當地人食
蜘蛛就去餐廳食

黑妹個對冇咁蠢信啊？
佢地應該會問人確認下啊

笑左，真係估唔到

黑妹好醒

最多食個¼隻蠍子
已經覺得好噁心

Shameema係cognitive behavior psychotherapist
係咪識捉人心理

唔係啊？
2老咁多錢都仲打工啊

廢老隊都要打工

點解佢哋咁鍾意係全程最窮嘅國家賺錢

中暑行唔到仲衰

重點

體驗生活

重要著黑衫

劇本黎

聯合國都推廣食蟲
以前心諗去柬埔寨一定要試
食過真係好食
狼蛛好正

阿爸勁開心
阿仔勁驚

歐洲真係試唔到

大笨象好長眼睫毛

咩味？
要啜d毒汁？

根本唔係打工係玩

廢老落田仲要着長袖黑衫, 鼎頂智慧

諗起都毛管凍

講真一世都未必有嘅經驗

法國佬今個禮拜去柬埔寨玩蜘蛛

浪費左12個鐘

烤完好香口
狼蛛毒係蛋白質
高溫煮左乜毒都無

兩條佬無床訓嘅？

開口中

係14呀

兩個女仔有床咁正
可以訓低舒服好多

害人終害己

係黑妹厚面皮去坐人哋冇人嘅床姐

佢哋一開始上車個卡都係木凳

萬人塚

冇講餵象賺到幾多錢

赤柬

劇本嘅嘢唔洗咁清楚

又係社會主義既禍害

集中營上集支那都有
不過拍都唔拍

係唔俾

而家仲用緊嚟殺人點俾你拍

係 仲運作緊既集中營

今集隊隊差唔遠

赤柬連中共同蘇聯都要割蓆啦

真啊 你拍既話殺埋你

節目效果，四隊差唔多一齊到

好似淨係得兩晚食宿
純粹係個特別體驗
不過有張床訓有餐飽飯都重要

真係又上返第一 2老cls

赤柬係支共盟友

黑妹去左邊

打漏咗個俾字
本身想打拍都唔俾拍

但支共之後割蓆

赤柬果時美國都暗撐添
中美果時都需要一個同越共敵對嘅政權

呢度好似好正

頭兩隊係咁打工

差一班船就一日

個海好靚呀

火車兩隊真係黑仔

d 水好清

點會諗到打風咁好彩先得嫁

去過西哈努克 好一般嘅沙灘
但好遺憾因為時間問題冇去到高龍島

原來柬埔寨咁靚

一日三班
頭同尾班就差十幾個鐘

黨鐵都會出軌啦
有咩係無可能嫁

好靚

有冇船直落馬拉

2老係咪又要輸啦

廢老似輸

你有航拍機？

黑仔

兩個老野成日坐夜車點頂

唔知貴唔貴呢
有時落後國家嘅高級地方都幾貴

好想去

但係夜車先最屈

唔係我影我網上搵

[港台31] 30年戰爭 Age of Iron

聽日9點半都係31台

高龍島

啲景好靚

柬埔寨好平

香港點去柬埔寨

歷史片

諗起香港有人旺角去越南個篇遊記

好似要越南馬拉轉機

hkexpress有機去

第一張似有filter
高龍島我唔知
但西哈努克港唔貴
我去嗰陣時仲全城停電入夜之後突然成個海岸啲餐廳黑晒，跟住啲人用後備發電機又着返燈

飛機個套咁快完左啦

link?

香港快運有廉航去暹粒
鄉港航空就有去金邊

港龍好似兩個port都有去

金邊坐車一個下晝就到西哈努克

餵大象個體驗堅正
但佢哋打工打到唔記得咗比賽咁

而家問定都無用
武漢肺炎一日未完啲航空公司一日都有機會執笠

好小事啫
幾大自然feel

Josh好好脾氣

西哈努克冇去
d新聞講成個巿變支那殖民地

其實旺角有巴士去南寧
（當然唔係九巴新巴啦）
去到南寧咪同呢個節目啲人一樣咁去越南

google旺角去越南就有幾篇，以前都諗過去，但而家唔想經支那

覺得製作組揀黃姚同高龍島呢啲交通唔方便既地方係有心拉近每隊距離

越南幾想去
坐飛機都唔貴

一般啦 我2017年去
唔多覺中國人存在感
反而金邊有唔少中文地產廣告

黃姚去邊境真係估佢唔到三隊要過夜

順便宣傳吓啲少見啲嘅旅遊點
唔知有無啲類似旅發局嘅機構贊助

金邊唔去集中營根本無野睇

反而暹粒真係好多強國遊客
尤其最大嗰幾個廟好多旅行團
但啲細嘅廟就冇乜強國人

暹粒成個巿都係遊客

Er...我覺得金邊湄公河隔離夜生活都幾chill
同埋佢有個國家博物館
中央市集都幾特別，但冇乜世界級景點係真

暹粒夜市同博物館都正好多
金邊個博物館似夜冷店

兩個博物館啲展品其實都差唔多，不過暹粒嗰座有冷氣
夜市方面我覺得暹粒好tourist喎，反而金邊local啲，擔張凳仔就咁坐喺度食

本來仲想去金邊皇宮，但撞正節日巡遊皇宮冇開

我都唔明，直接係歐洲發達國家做兩日咪得囉

因為淘汰 同埋唔係無錢都唔想停留係度做野

Darron 支持香港感動

natalie幾實幾靚女

黑妹？

兩個老人家仲未到...

darron爸

上個星期講到未到checkpoint就去咗遊船河

落後兩父子38.5鐘

越南都幾靚...

感動

的士佬又想呃番一筆..

珠峰都去過..

係, elaine 都幾勁

越南妹.

頭先條壁虎好肥好得意

比條友第一集就係連登劇透咗

係, 其實第一個post 開頭已經有人劇透左

啲餸幾正..

Alex仔好多貼士

呢個節目啲僱主都幾好全部都包食宿

外國人係唔同啲..

拗交..

個設計根本on9,
次次一開波就過關拖你成日,領先都變無用

冇啦啦嘈咩鳩

擺明特登

哇 幾驚佢stand with china

屌 激動得濟 係咁講

嘩, 差38個鐘都追番..

佢哋搵到過夜巴士已經贏咗

嘩, 好多蜘蛛..

又一組相遇

其實睇佢地好唔好彩, 幾時到中途站
因為好影響之後個出發時間

預告都有講有人出Fake News

打風..

屌鳩噏停兩日

好仆街

睇打工都幾好, 睇到當地風土人情..

老母巴今日咁遲先上黎吹水

玩緊動森玩到冇覆呢度

大象好可愛..

我唔知係未真係咁計,
即係到步開始計36小時
定係特登set到排第一係好難夠時間過關

到步開始計72小時

12 hrs delayed

好似係36 hrs ar ma?

餵大象呢啲體驗真係畢生難忘

估唔到老母巴都有玩, 我岩岩先入坑

集中營..

Alex仔都有post

快啲add我

幾驚stand with China
希望佢知咩意思

咁快就做嚟完

其實唔難
係咁搭的就得

兩老排第一加最多錢.

最尾果round瘋狂飛的..

得返一集

有第二季但啲人評價好似麻麻

第三季接受緊報名

咁快完？？？

下集到新加坡啦

希望港台可以買埋第二季播

第二季好似墨西哥去阿根廷
感覺文化差異幅度無咁大

眼睫毛好長

黑人來講佢越睇越順眼

佢講去過珠峰基地
唔知係尼泊爾個邊
如果係西藏個邊好易到
以前成日聽人去西藏去埋珠峰大本營
心諗好危險
點知座車就到
仲有旅館
但間旅館幾年換床單
最危險係旅館出面被十幾隻狗圍

就係想可以減少領先差距
好睇d

等我仲以為佢地stand with china
下集唔鬧佢個仔啦

如果火車兩隊一見火車唔行得就轉其他交通工具
唔知追唔追到另外兩隊呢
但又唔知火車喺邊度停

中美洲個段一定交通好單一

啱啱睇晒第2季 除咗語言比較單一外（得西班牙文+葡文）
交通因為南美地型原因同埋物價貴過第一季
唔係下下有得坐的士 我覺得難過第一季
都算好睇 同埋比第一季多兩集

BT

今日港台套周遊列車
就講係柬埔寨食蟲
正

覺得周遊列車唔係太好睇
個theme同主持唔係太吸引

我都係睇重播先愛上睇

我反而鍾意成套氣氛
好悠閒
樣樣有啲，唔會望到唔理，又唔會著墨太多
好似真係坐緊火車去唔同地方遊覽咁

條口水佬幾得意

啱啱睇到預告見呢套野完左
就做走肉家庭，呢野好似唔太好睇

我都係！睇左當去左

Monkeyland 完左做走肉家庭
好似幾有趣

我覺幾吸引

雖然Tony 同 Elaine 都有講赤柬，但係法國佬呢套真係講得好啲。只係同個呀婆傾下計，已經可以感覺到赤柬好恐怖殘忍，唔同鬥快去 monkeyland 咁主要講去旅行撘車。

走肉家庭個預告有D銀之匙既feel

今晚最後一集

50日流血 流汗 流眼淚
alex 仔仔

佢成個旅程成長咗好多

痾定尿準備埋位

好唔捨得冇得再鬧港孩

其實第三集之後佢都無咩比人鬧過

最後一集

但我仍然好想佢發下脾氣

其他隊重會唔會見到銀髮絲打？

最後一次機會發脾氣

坐定定！

對上一次係阿爸發脾氣

咁快最後一集

最後大直路

中國女朋友

老豆想隻支那雞做新抱

我覺個仔現在仲認真個老豆

隔離隊都知

又坐的士

不過有500美金任佢坐啦

廢老好大機會

但應該最後跑唔郁

搭完的士仲多過其他人

人哋用啲廁紙

黑人好休閒

姊妹花真係以為人地咁易上返第一

兩隊輸左係火車到

落後16個鐘好似有d難超喎

無錢講乜爬頭

咩事 有兩個#652樓

最勁係去中國嗰程慳幾多，前一回合追返38個鐘差距

中國專門呃錢

最緊要係佢地唔夠積極

其實係其他姐前一程太懶散姐

去金邊做咩

老豆開始累

個柬埔寨仔仔

男男都掂

Alex仔成長左

老豆病

Alex

Alex仔冇晒錢，要輸了

曬傷左

做乜事個個都爭廁紙

隊隊都好gay

今集多左好多時間講感受

Josh同felix

冇錢買廁紙

最後一集 唔講冇機會

都最後一次啦
今集唔講就冇嫁啦

黑妹好串

差D咁記得睇

好嘔心

正阿
又有蟲食

食蟲

蛋白質

搶廁紙嘅始祖

好似有個巴打好鐘意食蟲

你真係乜蟲都啱食嫁喎

push

依家仲打工
不如棄權算

仔教返老豆轉頭

最後一晚先打工
賺雞水咁少

仲要打工，應該玩完

都有返咁上下年紀

留意下
老人家坐果款同兩條女坐果款唔同
老人家係三排 叫做係leg room大啲既位人
但鬼佬腳一定唔夠放
兩條女就真係碌架床黎 唔算大張
但舒服好多

利申兩款都試過

成日話自己仲有好多錢會唔會俾人打劫㗎

仲以為佢哋坐的士直落新加坡

唔洗花時間打工差好遠

係金邊食過昆蟲拼盤
除左有隻似水曱甴物體外都好好食

廢老好串

明明D狗咁乖

阿爸有弱點

呢份工好似幾正

應該幾好玩

咁去得到新加坡都無錢去checkpoint

有床至少可以伸直對腳
唔洗屈住個身好訓好多

放下狗就有45鎊仲包住宿 好筍

兩女又去玩

狗狗

黑妹着得好風騷

之前就靠老豆
現在靠個仔
之前真係估唔到
仲以為個仔負戰力

一開始行伊朗印度咪快好多？

Shameema 好似對泰國好有憧憬咁
唔通佢係泰裔？

過乜夜啊
最後一回合梗係日夜趕路啦

夜晚搭夜巴瞓覺囉

2老係咪輸啦

2老算係咁 依家先傷到要抖

可能
但英國人應該難搞伊朗簽證

要過check point

同埋伊朗巴基斯坦邊境唔穩定
係塔利班勢力範圍

隨時俾人標心都唔知咩事

BBC應該唔會攞到伊朗簽證

仲去

Yes
但獨遊就要同個唔識既人一齊孖鋪

2老原來仲贏緊咁多

兩老好relax

仲玩緊

仲要落酒吧蒲

但而家準備開始落後

多錢到去篤波

如果係女就正啦 但男就....

好多鬼佬好鐘意去秦國

Tony 咁識嘆

男的啱我

黑妹反cup

仲要飲酒, 應該要唔少錢

又落後番

玩人妖?

大命

其他隊連廁紙都要慳

睇過其他旅遊節目, 多數都係去海灘

你之前係咪間諜?
2老好鬼馬

老人家黎講，佢兩個都算勁

Elaine

心機婊

入mi6

其實有攝製隊點會發現唔到啊
咁大部攝影機跟住拍

話說佢曬黑左好多

Alex仔要面對人性醜惡

Alex仔

Alex弱小心靈俾兩老傷害左

「兩老變咗啦！」

比人呃完即刻變返細路仔

又撞到

兩老好醜惡

親子時間

Alex露底

架車廣告上面有Hong Kong

熱死

邊度

人工都無?

啱先係咪有架香港舊車？有冇人睇到

係機票廣告

哎呀 錯過左冇睇到

4日無食野

玩咁耐好少截順風車

其實泰國D嘢食可以好平
40B有一個飯
使唔使4日唔食嘢

Tuk-Tuk嚟
唔係香港舊車, 宣傳廣告

贏咗

贏硬

順利

兩老入最後直路

仲有4%錢剩

可以過兩個境直接到monkeyland

又坐長途車

預告唔係話2老架車跟住停左係到咩？

估唔到廢老領先

係 準備出現了

咪劇透

有睇上次預告

竟然坐車都有意外
有冇咁戲劇性啊

壞車

帶住你一齊行就唔夠快

邊關事
車壞幾快都冇用

易拎永遠覺得唔夠快 但男人最忌快啊

仲要搭的士

大把錢，又可以飛的去

佢哋知道要去新加坡嘅邊度未？

坡狗

馬騮城

應該去到有部GPS定位會提示

我就估要去金沙酒店

終於到monkeyland

原來帶住舊咁嘅嘢

果然
一定係去地標建築物

鬥快跑呀!!!

好緊張 好想2老贏

其實放低個袋會唔會好D

見到兩老跑就覺得辛苦

Footrace

全部都係當地最高級酒店

咁戲劇性

一個玩個幾月嘅比賽
到最後竟要靠跑去定輸贏

入去賭返兩手

仲要錢

仲要使錢

估到要比錢

要唱錢

2老啊

2父子係咪冇哂錢了

咁狗？

最後一程都要錢
邊個估到啊

仲要唱錢

屌去終點都要俾錢

好撚緊張

是但一個掉低個袋去唱錢啦
反正一陣都要返轉頭買飛

完全無視左另外兩隊

咪係囉

原來呢句係喺呢度講

係囉 我一定放低個袋

冇啦

換左星加坡紙！？

兩父子仲有錢?

仲要玻紙
美金都唔得

仲以為的士用哂

成舊水過路費

廢老

廢老抵贏

2老

李斯特城

Alex仔有大將之風

老野好波，長途車/通宵車戰法

約克人贏左

估唔到最後仲要鬥快搭lift

2老仲要初初係代替入黎

體力消耗好大

WTF

都估到老公吹水 話見到佢2父子追緊上黎
結果唱埋錢都仲未見到佢地

全部都約克人

鄉里

黑妹輸左

個2組如果唔係打風分分鐘都有機會贏

遲3個鐘

快成兩個幾鐘

兩公婆贏三個鐘

無錢上去

成日趕唔到尾班車

好慘 冇錢

絕地反擊

無錢

嗌交

唔夠錢

最後冇錢上去

橙

點解唔去唱錢

剪接效果show到好近

竟然輸喺門票度
仲帶無得打工？

就係爭撞到個班車

黑妹真係好好人啊

友情

黑妹

黑妹好好人

唱左錢都唔夠呀

黑妹好靚女

真係抵黑妹組沿途痴車坐

如果爭第一就仆街

會唔會咁啱喺上面睇到佢兩個喺下面

想黑妹贏

如果飲少d酒係咪會夠錢

唔係仲有20美金?
可能我聽錯

吹哂水
係sands上面望到下面佢兩個

呢幕有少少刻意

會唔會係攝影師通水

唔係6蚊美金咩？

劇情需要

真，趁後生要去多D地方

根本有晒劇本

如果唔係越南打風今集應該緊張好多

20美金, 6坡幣

追左6集 就咁就完
好唔捨得

完

爬山洗唔少

強烈要求港台買埋第二季

alwx仔個ig係咩？

我聽到好似係
佢地有USD 20 + SGD 6 = HKD189
但門票要 SGD23 * 2 = HKD253

下星期個真人show好似幾好

真
真係唔好彩

終於都可以劇透

Yes

原來都唔夠

好似幾有趣
再追

睇完好想去旅行

真，反思下食肉

講乜
冇睇到個廣告

可能製作組叫果兩個女仔幫佢地
你睇簽到簿報到相差5粒鐘

想試下行路去旅行

最衰開頭有人劇透左最尾無左份緊張感

諗起銀之匙

果陣播完第一集就有條仆街劇透

換轉兩條佬未必會幫黑妹

好彩一開頭唔知有post姐

係 劇透死全家

廢老攞左一半第一

第二季去邊？

好似佢地咁speed run 其實辛苦到仆街
係有隊crew 係度跟至少會安全先

開定先 [港台電視] 走肉家庭？

我冇理到 一直冇留意邊個係阿sir

大家快d一齊寫信比港台
ccu@rthk.hk

我地約克人最慳家

其實我都睇咗wiki劇透
原來係諗住睇吓比賽規則

Diu

墨西哥去阿根廷

其實到最後某隊完成左雙方都唔再係競爭對手
加上對Josh同Felix 係差 50蚊港紙左右姐
應該唔會因為50蚊而唔想幫嘅

認同 都玩完啦
就算要俾多D錢都會幫
我相信每隊都會

Alex
darron
shameema
爆炸頭
tony
Elaine
josh
felix

參加者ig, alex 仔仔最多人 follow

咁齊全嘅

唔記得終點去邊 但路線好似係玩南美

記得一齊喺車站等果班車
都係早三個鐘開

可能一張相tag哂

黑妹最好人

要再屌多次第一個post個劇透撚
講番節目
之前一開波就過關拖你成日,
一係一齊搭船
搞到洗大錢領先都變無用
搞到無曬錢唔夠兩公婆嚟

Shameema 入唔到

我覺得老人果隊真係難講
之前alex 問佢喺邊黎都要講大話
都完左架啦又唔係問你黎緊條路點行
都要講大話
呢種人做唔到朋友

終於可以睇佢地ig
而唔驚劇透

頭先多左個 space
D 參加左都幾 frd, 完左都有 gathering

咁一於做盡佢
喺阿拉斯加出發喇

劇情好緊湊，鬥智鬥力，集集都有令人意想不到嘅情節！

支持
不過都係睇亞洲有親切感
因為東南亞啲地方好多都去過

果兩條佬如果無係大陸攀石好大機會贏到
最後搞到唔夠錢真係喊出黎

不過抵約克人贏既, 次次都比佢地搭到過夜車
「我地約克人就最慳家既」
最後一集Elaine係咁話佢老公拖累佢但佢老公仲成日笑笑口好好脾氣

第二季比賽完咗未

第一集個個都睇死兩隻廢老

完咗
播埋添

咁即係又唔可以上wiki睇劇透

係

真 佢哋仲要係後備隊不過後尾越睇越鍾意佢哋

應該係集集一開頭大家都覺得2老會輸
但佢地總係會突然之間彈番上黎

係中國果集都好多人都笑佢地
不過真係估佢地唔到
可能佢地鍾意由後面開始追

佢只會安排同性...

成功關鍵係佢哋去西哈努克個集善用夜車

佢哋輸在坐咗火車
但邊個估到
況且俾佢揀多次應該都會去攀石
難得去到

不過都要佢地夠好彩, 夠早出發, 先過得切關
唔係可能都收左皮

最勁係由黃姚去到越南邊境果程路

如果由香港去倫敦,係咪點都要經新彊先去到中亞果邊?

或者南路經印度巴基斯坦伊朗土耳其

港台買呢個節目 真係幾有眼光!! 每一集都好緊湊

好似有香港人試過

兩老真係贏喺黃姚去越南嗰程

文筆唔好，用左頭條新聞個template加加減減咁改左d
大家快d去send啦，好想睇第2季

ccu@rthk.hk
致香港電台：
本人為香港電台的長期觀眾，想對港台電視31的外購節目組人員作出簡單而直接的感謝。
近期播出的節目《鬥快去星洲》既刺激又好看，劇情十分緊湊。除貴台製作的本土政治節目外，此節目是首次得到大量網民的熱烈討論。
在討論區上，每一集的播出均能看見很多網民對此節目的討論及對該節目有正面的評價。
本人得知《鬥快去星洲》已播出了第二季，因此希望貴台的外購節目組人員能購買第二季的節目。

請香港電台代本人向外購節目組的人員轉達謝意。希望日後能看到更多高質素的外購節目。

香港市民敬上
二零二零年五月十一日

有冇人一齊睇重播?

睇重播

港台第二集網上重温快將完結喇

唔知仲有無錢,港台比人打壓緊

成都識嘅女朋友

次次見到你

31台周遊列車都好好睇
而家weekday 睇第三輯, weekend 睇第二輯

九點半睇viu劇變咗要十二點睇返重播外購節目

ching 識野, 之前第2輯有幾集無睇
但最近兩個星期日都係起唔切身睇

港孩長大了

啱啱好番就食蟲

忍耐下啦

輪到老豆扭計

牛高馬大驚隻細狗

老豆連蛇同蜘蛛都唔驚竟然驚狗

老豆鍾意大自然野生動物唔鍾意寵物

Tony哥都幾肥

Tony哥好搞笑

好大個肚腩

個肥仔波都好dur

鬼祟

之前應該幾fit 體育老師

偷窺

洗唔洗咁

心理戰影響到Alex

已SEND

我都唔明點解Elaine 咁
由邊度嚟都唔講得

無野做睇多次, 終於見到 alex 露底褲邊

4日冇食話野

圖?

哇 好好彩

勁慘
不過佢哋使晒啲錢去攀石

係
成千幾蚊呀大佬

炒車加再腰痛

睇就睇2個星期
人地就玩足50日

睇嚟真係差少少
好唔抵呀Darren

屌埋尾要俾入場費

剪接到咁啫

但真係橋上見到喎